曼連痛失ICC冠軍

麥雞黑氣石

飛機盃唔要啦 今季攞歐聯

聽講今年會歐聯歐霸拎齊

得你地先做到

話時話呢個盃真係笑話黎
賓菲加贏三隊有兩隊都係ok易食
其他就強強互咬

唔係隊隊鬥哂計埋同一個積分榜已經on9

唔係踢晒咁多隊嘅咩？
咁同一個榜做乜鳩

多開幾個地方 每個4隊比賽咪算
要飛哂新加坡上海威爾斯咁踢
真係幾on9

曼聯馬古尼

主要戰場都係響美國
好似幾年前咁分番中國區,新加坡區咪好

我最鍾意熱身賽輸晒既感覺

係傻西先話冠軍

蓋ching 真係好撚好記性

a米一場都贏唔到和唔到係咩事

和就互射12碼 點樣和呀

*小氣

收皮啦屈dee

狗唔搭八

起碼有1分,12碼贏再多1分

今晚蘇斯克查帶領曼聯奪得第一個錦標

屈dee 7siu陣都唔得

有咩柒呀 依家唔係痛失？
賓菲加還返個冠出黎咩？
笑囉 點都好過你個username先
成場運動無撚出過聲龜縮
正一垃圾 憑咩喺度串我？

無嘢講啦咩？

串你唔需要憑d咩

咪撚弱智啦你